唔睇春晚既都算唔上中國人

唔係中國人就滾出香港✋🏻

真心想知香港人係現場睇唔睇得明個啲大陸小品嘅gag

咩台有得睇

港台32